一人一個奇怪同事(閪，仆街同on9都得)

入黎分享下

樓主

成日返工果陣上連登 啱啱仲比我見到佢開post

我真係驚左一驚

自己做唔掂d野 要ot
人地唔陪唔等佢
就比說話人聽 發人脾氣 好似欠左佢咁
人地可以做得舒服d 好過d 又要針對人 比壓力人